反se撚未出se係度串77話撚狗 出左又笑加多幾千有11

Se既精粹就係性價比呀

「重開」黃色親子網 已經啟用！

4.7吋

SE撚仲堅唔堅守原則呢

3千蚊同價位有邊部安撞打得

應該係今年新機入面最纖巧既一部
諗到都射左出黎

岩呀🙆🏻‍♂️

可惜仲係玻璃底， 超重

無線充電
新科技係咁

除左個$2000之外

諗唔到咩原因唔買iPhone 11

太大部

Se2020同se比咪又係大左好多

根本就兩個唔同market segment

但明明se 係跟iphone5 4吋size
依家變左iphone 6既4.7吋size ......

變左新chips既iphone8

Se撚最強調既賣點- 細size都無埋

換黎做乜

師兄 所有野都好過iphone 8

而家係今年新機中最細 仲想點

家燕姐🥺
不了

其實se撚講咁耐事實都係窮閪，等咁多年，等到部八仔跌到三千頭就打晒飛機咩細mon 細機就當冇講過

新機唔通想差過咩

唔明點解成日同iphone8比 好白痴

淨係笑左你地幾年都夠晒啦
慘得過你等左咁多年先有得出黎笑

買兩部se襯衫唔好

等咗咁多年 其實買部iphone8 就取代到
不過呢個價位 的確性價比好高
用緊se 真係無理由唔換

iPhone 8s

巴打你諗多左
SE既原意係跟要清既舊貨size 當年係要清iphone 5s 依家係清iphone 8

你咪笑囉 我今晚就開心到訓唔著啦

A13
dual sim
WiFi 6

True

你開唔開心關我咩事
我就17年笑你班se撚笑到而家 任務完結

新科技

好似仲有P3 Mon

但等咁多年唔值
如果佢肯keep 住se 原本size 仲好

反啦反多d，越反越大賣

正到打丁🎉🎉🎉🎉

😋😋😋😋

SE原來個size電量一定比人屌到上天花板

唔夠細 唔夠午餐肉 唔夠se

遲咗兩年嘅新科技
遲啲oled mon嘅SE
face id嘅SE
樓主都會話係新科技

玻璃底個觸感最好喎
平時裸機

a71

反唔反都會大賣呢個價錢無得輸

係唔明d人用x以上點解會想換呢部

其實點解要咁着重佢似邊部機
如果淨係單一咁睇呢部機嘅話
性價比真係好高
X 256表示9沖黑128
Face ID真係垃圾
Touch ID 萬歲

厚
利申用緊11 想換

用緊7 換se 啱啱好平過唔使再適應，一隻手揸晒真係好舒服

我地有上下上下鏡頭！